獨撚（秒）會回

牙路唔開post

Always

等左勁耐

對唔住我無心搶1001

下次唔好

我得罪好多人，開post會有人入黎搞事，對唔住啊咁多位
無心搶1001

抵啦

做乜事

冇一個波台狗係唔會比人狙擊

我喺果邊出名on9
有十幾廿人追蹤

有冇諗過呢邊都係

yes

從不否認on9的

慣

牙路原來波台嘅

屌 cls
咁多仇家

hi馬

咁你唔開？

你講過乜

㩒幾粒制就知

我懶嘛

往事不憾回首

洗唔到底

又有十幾分鐘break可以抖下

啱啱等緊牙路開

地盤？

唔係啦

我車

呼

789

柳妹

有咩做

唔可以

hi

柳

上緊堂

吸

都唔得

嗨 清

好悶

大家都係

我唔理

啱啱講完嘢

牙楚

唔嗨我

唔可以咁樣

789巴

唏唏唏

岩岩訓著左

讀B

咁開心

我係胖虎 我係小霸王

受牛未牙楚妹

我知

佢好受歡迎

柳B

Hi

Miss you

無錯

B仔

我要講嘢呀嗚

咁就得

你又想同我爭？

瞓木

miss u2

你好

b上緊堂？

受了受了 幾時去約會
禾想去湖北

雀仔考完ls未

是的

Plan去華南市場

雀仔老母等待區

其實自命受苦

Dllm freeriders

我都岩落堂

家長接送區

都只因我能

哈哈

你好嬲好嬲？

順其自然 係你嘅佢唔會走

不了

很好

屈機

少難受 但我會學的

我哋最後一日好似去唱K
唱學生歌，一路喊一路唱

好得意

早啊

牙路偷食照流出

我無咁可愛啦

我也好

慢慢學啦

好曬好曬

Last day 定last dse day

@周逸喬

係

係 聽人講嘢

咁咪好熱

翠華

Last DSE day
唱到咪掛住拍拖就指住身邊拍拖嘅人

呼。。。

要講咩

開心

着咗短袖 好熱

飲水

著緊中袖

有無試過逆free ride?
自己一班人做完之後寫佢report

好想唱k

工作

係房好涼

good

可能真係咁arm係褲袋磨到

無k房係黃

這麼早？

係屋企喎

哭能咗 唯有去派對房

早睡早起

諗黎把撚
人地掛住你啊

可能真係

咁衰

打俾佢

提早左兩日姐
我哋A佢B

咁就難搞

健康仔

Gay?

Ex?

雀仔你啲媽咪等緊你

唔知佢諗咩，唉

唔係

你屈曬機

拒絕過我一次我想再試的人

我諗多嗎

佢咁唔決斷可能佢都未form

唔應

想教識你分倉鼠同老鼠

*未confirm

你冇事我有事

我都唔知
點都好 我都會繼續留係佢身邊嘅
只係好驚要睇住佢比人吽走，驚接受唔到
我係想佢開心就夠，但我都有點私心，想帶開心比佢果個係我

Daddy o唔ok

唔好扮偉大
愛情上人人都只會幫自己
即管為自己爭取

想搶走曬你身邊啲人

見到你開心我都好開心

食lunch未

唉... 退而求其次咋

轉字我揾唔到呀一路
我開左等好耐

都是鼠不用分得

認人名

雀你啲爹dee媽咪等緊你

Pin

毒撚（朋友)秒回

留一兩個比我啦...

唔喎

屌你啦

屌啲零食好好食

想屌你多啲

我認同

我得六歲

我頭先一路等
心諗冇晒人^_^

你係智商6歲姐

善心

唔緊要 攬你一下

隻麥皮餅你有冇食過

我隻倉鼠勁似老鼠

對不起bus

岩岩送左考完通識既同學仔落山
幫佢慳返d錢

咁好人的

乜通識要寫咁多版紙

咪痴線啦屌

你人真好

邊隻？

果少少錢

牙秋

好人卡get

可摸耳車埋我

要啊 唔會停手

完全封鎖 你咪再搞鳩我妹

唔係錢的問題

雀仔
爹dee媽咪係度 唔理你今日考成點
盡力就好了

想問你地而家考試洗唔洗鬥寫得多？

一個寫8版 一個寫6版
仲要寫唔到conclusion

你妹又邊個。。。

當鼓勵

佢地勁 我太垃圾無野寫

你feel 到頭先難過嗎

量同質都要有

以為789

阿彌陀佛

聽到我嘩嘩聲

你睇下我幾膠

咁健康

要

寫唔到Conclusion還好

我妹六歲

不過大部份都寫好多字
睇下係完全鳩up 定半吹水

太健康了

雀你去哪了

唔清楚

我唔會嫌棄

佢話好食我咪試
買買下就幾舊水..

唔好哭

以前考中史寫到手都軟

零食大師789掛仔

沒事的 小誤會嚟

最驚寫字

我唔食水果乾 所以有水果乾嘅嘢都

我一次半次咋

呢隻真係好好食

最衰都係你🥺
我等左成粒幾鐘自己一個

糖份大師

有出朱古力粒嘅話可以一試

朱古力不了
買了隻77%嘅朱古力，屌又太苦

咁做一日嘅零食大師啦

Cls 多零食到

諗緊收埋係邊好 廢事屋企人問問問

朱古力味先好食啊 識唔識架

Umm 書架有無位

一份卷要寫過萬隻中文字

或者書包

還好啦下話

下次要小心d啦，我衰男人來

放了個櫃桶了

想識

咁苦食嚟做乜

唔錯喎頂

氹返

應該70% 最好，太甜我唔得

苦先好味。。。你得6歲唔怪你

留名先

我有啲攰
同悶
不過諗唔到講乜
衰
人
一早搞到我唔開心

你開咗係吹水台會睇唔到

唔鐘意甜

Halo

太平洋我同佢絕交

可以

我屋企無咩零食

落閘放狗

開感情嘅原來
我而家先知

我唔食咁苦

一於咁話

人生已經好苦

小妹中2

牙一

我嚟

係啊

你好呀

分兩包比你

有經驗

同我做朋友未

都話你係我隻狗

又可以拆禮物

巧
受溝了

特登潛入你屋企想咬你

記得乖乖地隔離知唔知

我也是有女朋友的人了

收到牙海

做咗

果然小動物都會識返屋企

少學雞我真係有啲唔開心

想關係好啲做個好朋友仔

喺間房都唔知有咩做
不過一定會好乖咁隔離啦

真

點樣可以令你開心返

牙海小妹是你女朋友

真係好吃的

呀海

好
咁你應承我1001要開新post

打機睇片？咁就乖乖

以為你叫我

bus 姐唔好嬲

咁點解女朋友仔仲要牛仔

下次會買的

哈囉 1002

推你個個唔好咩
其實我頭先只係有嘢做緊唔得閒

巧

我本幾開心
就係好次頭先與世隔絕左
蝕左道氣咁

對唔住啊
點樣可以令你開心返

他是女生

得6歲，我食鹽多過你食米

睇韓綜 睇以前嗰啲

真係唔知你開咗
最多j蹤埋你

789呃禾？

係 人生好苦 但好彩我甜

冇mood

人係咁

他有棍

巴士別不高興 等等推你個個

我指之後

你好啊
唔好唔開心啦

已追蹤牙bus

中間最好

想比人甜

我輕輕的嚐一口

未

平時真係有幫手開
頭先咁啱唔得閒

比你睇我女朋友lisa

你做乜都冇用咖啦

牙路仲細唔好同佢計較

最近點啊

我是你男朋友但我是牙海女朋友

你有追蹤佢哋㗎？
我冇呀

等陣推你果個post

比小妹剪咗了

但係我睇開日本嗰個LiSA
如果BP多啲綜藝就好

攬攬我要

冇 以前有追蹤開識嘅人嘅習慣

我要甜

介紹比你

你說的

明的....

你又扮無棍？

唔洗了

不信

Bp house

幾好啊我

比你

你啫係仲寸我老
你行開

楚妹同我除褲

我都有

呢個反而冇睇
淨係睇過 red velvet level up

需要溫暖多啲

咁就好啦

佢 同 你 都除褲...？

Irene

不接落去了。。

今日好似好熱 可以出街行一行

係係

楚妹一個除

想嘔了

止血未

唉我又得罪人

邊個

有左bb?

返屋企煮野食

真係好靚 真係
不過我buddy嚟

心理上唔是生理上

楚妹

我見你
我好一啲了

有咩做？

識d野

沒咩特別啊

我剪咗好久 呢加木血了

我Blink
雖然yg好辣殺

咁好啦

你見到我真人會生理上都嘔

係！789巴！

咁我咸

點解又係我

應該會好啲嘅依家

我地共享789巴

你集郵王

是

I can send her if you want

希望唔會見到你 我唔中意嘔

乖女

想抄你牌好耐

你木有？

你喊破喉嚨都冇人理㗎啦

我有

屌 明明係梨牛禾 點解變咗我聽你講

木有呀 cb推到呢加重未有 靜係識出週邊Cap小妹呢啲乾學生水

共享小唔開心 但你地開心就好了

ok

係咁架啦

咁你唔好黎大埔

你而家咩態度

破喉嚨

溝完禾就唔理禾

咁遠不了

比小妹未

餓了

來了 三多見？

禾木唔理你喎

你態度好惡劣

咁都遠

快啲去食嘢

牙海佢唔比我同你展開激情對話

yeah

bus be hapi

人地有禮貌過你十萬倍

Ok

咁係遠

I go to school by bus

其實真係要cb... 但係 都唔知yg做緊咩
我之前都俾soumu cap乾塘

咁我地呢世永不相見

唔係掛

唔載你

等人買返來 做廢青

跟了789叻了

我呢？

咁應該會蠢過隻豬

傻啦佢得把口架喳

司機怎可以說不載

口硬心軟

一陣你又比佢鬧

知的 大家咁話

我講咩佢都屌鳩我

你心都好硬

Me當然

可能佢想屌你

做咩事咁愁

睇下對冰個

好開心

叫咗佢想屌就要比錢先

我想放假hea

對住我

我都想
返埋聽日先有假放

我要返埋星期三

係...一推再推 啲人話佢想等埋twice一齊出鬥個你死我活

你禮貌大使

咁就好 唔想嘔

我都是廢清

放住假支持你

嗚

不過星期三輕鬆嘅

今日見到個仔7歲都仲要個妹陪佢去室內廁所
真係搞唔掂

建議你學下

我想問呢個Post嘅兒子上嚟未

京？

彤彤豬！我愛你呀

好牙

咁樣好咩 明明大家想避開大家

佢話係
之後我叫佢最多唔好關門
但講緊佢以前個妹唔係到個陣佢係肯自己去

期待你有變好嘅一日

Cls 今日又咁早

我掛住我Bb

麻雀

典解唔係你帶佢去

唔變了

室內帶乜鬼
個場好細幾步路就到

失望了

我也想

我都想聽新歌
啲一線女團唔知去曬邊

咁你又放牙妹陪佢去？

好攰呀

我地都係無可能一齊🤝

我瞓得4個鐘都未出聲

木曬了

其實你教咩

麻雀上水了

我是有男女朋友的人

麻雀！！！！！！

雀仔

jm

冇放 最後叫佢唔好關門就咁屙

兒子

好想長眠

日光日白京乜

我有主人

翻到黎如何

我木問

我點知 可能驚出唔返嚟

喺房 hea到爆
不過係開心

同frd食飯

當年我寫咗好少

買switch

我夠木問你

喺度

食炒價
唔得啦冇錢

我細個都有諗過馬桶會唔會有隻手申出嚟捉走我

我想叫你死心

牙冰

無甘易啦，我唔會放棄

我等緊跌價。。。

你d媽咪好驚驚

遲啲買啦咁

唔驚 有2嘅

難啲喎... 唔係話暑假先多啲貨咩？

返加拿大買

收到wind 5月會平返少少

睇得多回魂夜？

Present?

唔好買行貨就得

食完

咁你咪變得大富翁

試下軟啲了

真係唔知 補習？

打份工姐

希望啦

Dllmch

真係岩

食咗咩

真的

一早要啦

係咪真係差好遠？

我sense到有人召喚我

所以我好中意ff

呀柳

都係睇人

nope 香港行貨問藍底狗源攞貨的

無安全感了個小b
所以無人陪就自己頂硬上
有妹妹陪就想佢陪
但訓練佢自己去係岩

得佢想屌我

冬

仲未見人

what

我以為你叫我喺加拿大買水貨
咁就好買水貨啦

其實睇佢個樣都知安全感同能力感係近乎冇
佢個樣去絕對話緊你知佢好弱

買完add fc

剪完頭毛好清爽

3月嘅時候都話4月跌

多咗

飯

獨撚係唔係指支持香港獨立先

Long time no see

其實無好硬了...

都真 無理由對你無禮貌

應該唔是

😟

講兩句咋 唔係我pre

我地好夾

依家買唔到
遲啲一定買
嗰陣ps4 同 switch 揀
我買咗ps4

佢對小妹好惡的

係啊 你最近點呀

Pin1pin巴士個post?

佢比錢咪得

明智嘅選擇
今年ps5同switch 買翻ps5

Ok thankyou牙雞

comment呢步都好on9

...
咁陰公 已經7歲了 點算

呢2日唔太開心咁

係 個個都係講個啲嘢

柳b

食雞柳

感覺唔到你軟緊

講到最後都唔想講了

想玩刀劍隻新game
應該唔會要ps5㗎啦
一定係switch

牙海

做咩呀？大壓力？

你唔好咁惡佢就唔咁惡了

講到1999

咁我算了

食飽飽未

👉🏿👈🏿👉🏿👈🏿

舊事

冇人理既

佢唔似咁闊佬嘅人

飽飽

真啊

第幾阿？

希望你會開心啲啦

男人姐

再軟啲

唔識幫佢

why

想食

交比我湊
我育兒高手

一起身肚屙
啲屎爆哂出嚟

想跟你學嘢

我諗起幅圖

有咩事？

每朝返到公司第一時間屙屎

曬到收工

開心了

咁無計了

我都是

軟到點

好難

想比你湊

沒事

食錯野嗎

焗爐

做乜？

我無咩頭髮可以剪

嚴重左d

愛係唔分時間嫁

獨撚（秒）會回

#157 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁就好

👉🏿👈🏿👉🏿👈🏿👉🏿👈🏿👉🏿👈🏿

終於出咗門口

飽飽了

傻豬

一齊玩
每星期都有嘅

咁多喝水

E記

我係叻豬！

唔該

好

加油啊

今日好熱阿

我鍾意佢

我會飲架我乖

煲左一日想見你，睇到好肉緊

幾時叻

有無喊

無不過好糾結
原來都可以豁達做人

我都幾中2佢

我都有飲我都係乖乖

幾時都叻！

係喎 好似好耐冇見過拜金絲嘅

加油 你得架

好耐無試過等人遲到

有開心就會有傷心

唔比咩

諗起

又好似有啲印象

冇咩好開心

好味

牙雞

軟過軟皮蛇

食左咩

比嘅 實比

我分我d快樂比你

又有街出

等我地氹你開心啦

佢爽到

抱

sad

好頹

三個月黎先出一次 仲要淨係食個tea

什麼是快樂

你同唔同我出

個人真係好渣

邊度係 你明明好叻

陪伴

咁都係有街出

羨

係 乖乖

我約你

好啦 叻！

叉燒煎蛋飯

點做到

就是會笑

我ok

下個月幾時

51

love you痛妹

佢個腦有啲啲事 我帶咗佢去驗腦

成舊飯咁

識玩

諗起孖沙三眼仔

什麼時候會笑

我係

看到愛的人

屌 好耐無出過

佢成日俾你jer

條友真係好岸鳩架

Wtf 有無咁多

我都未做

再屌你老母

呢加見到屌你老母都以為係牙嬲

都唔係啊 邊度係

咩來

知了

大家午安

Dllm 咁撚癲
真心未試過咁chur
雖然仲係year 1,2

b itch

吉摸寧

Bb

佢好慘明明好好人

無假放

好人無好報

唔識玩

你好啊

一齊出

我都無 on duty 守太古城

有無女女先
有嘅話即出

你點知的

我米5破例入警隊

無

記住down咗今晚玩

鳩硬無親戚個分身？

down緊

唔會睇到了

圓形既飯團

三眼飯

最憎啲八婆 做做下又話要自己分開兩個人一組
啲嘢明明就嚟做完

陰公咯

佢想點

Present左跟住而家整文字報告嗰陣佢又話要自己另外同另外一個組員一組

我同佢合照

睇相也開心

咁你即係無咗個組員？

我鍾意食飯糰 真係好好食

哇 巴打生得咁英明神武
點夠玩

岸鳩同好人是沒衝突的

係成組有五個人 跟住其中一條八婆話要同另外一個都係同一組嘅組員自己另成一grp

辣殺小圈子

呢個啱喎 叫佢返嚟啦

辣垃 無端端走咗去

同埋而家分黎都冇用 嗰啲嘢一早同個Tutor傾好晒
我份問卷做咗咁耐 掉咗出嚟咁耐 淨係收到一份回應

牙街也不差

大陸人

你又知我1.6林峰？

派下膠

屌你老母真係好撚戇鳩 跟住嗰兩條茂里真係而家自己quit grp

貓貓又要插尿喉
內心好沉重好不安
可摸以祝佢好返

自私精

睇完了？

.....都就快交 cls

唔緊要唔理佢 好彩啲嘢嗰啲前言乜乜七七一早做好晒我哋照用

星期三要present同埋交文字報告
懷疑過矛盾就係講緊呢樣野

一定會好返㗎
加油

貓貓會早日好返
記住自己要放鬆少少對貓貓個病情都有幫助

有啲咩架

咁睇都ok
可能佢地都係跟住良心定乜鬼

唔知啊但係無啦啦爆出黎
其實之前嗰啲人佢哋本身應該自己圈入邊都唔係幾啱
我唔知啦但係我哋都係跟住良心做嘢

係啊今日晏晝睇

今次都好唔返我真係冇辦法

嗯多謝絲打

貴唔貴？聽你講財政負擔好大

唔使多謝
但係醫生而家話佢咩情況

天生

快啦

又話咩可能血塊、組織塞住尿道
要等佢做完先知詳細

In牙雞me支持

之前做手術已經兩萬
今日6000

會冇事嘅

有冇照X光 不過照一照好撚貴

絲打要撐住啊

冇啊

幫你轉達

佢中文拎u

咁呢加典

努力中

早走好過遲走

咁睇都有可能係呢件事

唔明

咁呢加你地點個tutor比佢轉？

依家同緊個Tutor講 唔知俾唔俾佢轉不過都唔關我事佢應該會俾人鬧

可能遲幾日又會鬧交咁樣

wa好重皮，不過貓仔無事就好

哦

所以好大壓力

花生

都唔明佢哋個腦裝啲咩 星期三都present

好心咪搞咁多嘢啦

佢地on9

笑死 死死地氣要同返你地一經點算

係上環~三隻太陽蛋飯

夾硬左少少

唔係你喎
真飯糰喎

毒撚小時回！
Come on!

若有一天公開 明目張膽的愛
我怕會讓你太意外

日本飯糰

係啊 我喺加拿大得閒就買
真係好好食

有冇咩特別既味

我認真的

食下唔食下仲易肥

唔怕

在座各位都係

呢樣真

我收埋左上次食飯張紙巾

冇呀 都係蟹肉同埋吞拿魚
可能因為我鍾意紫菜

愛你

人哋做係浪漫
你做係變態

要加油啊

啱啱頹頹地又要上堂
依家先肚餓

係咪好好笑

唔好加糖加奶 會仲肥

牙冬

痛妹

一定得 唔識嘅 我幫你

定時進食仲好

真係笑死我

雞

我返嚟啦9up大師重金禮聘我返嚟

每餐食一半更好

之後有咩唔明會問你
多謝你呀

少食多餐

小朋友多數都鍾意食

建議考DSE 瘦得仲快

老啦 唔同啲小朋友爭

又係未食嘢會頭暈的

咁你去食未

咁又係
我會成為女神㗎！

周到你我木錢你認錯人

要你墊下底

努力嘗試 放緊狗偷走去買嘢食

唔想再曬錢

快啲去食啦 bitch c

要啦 買咩食

好肚餓呀

下午茶

你啱啱明明又埃又求我翻

守雨b唔減都係女神

快！！
我依家都食緊第一餐

真係要食嘢

都係

拜金b! 好耐冇見

啫係話我係小朋友啦

你好呀 好耐冇見

@1001嚟你認錯人

快啲食嘢啦

1002 好Cute cute

我窮撚要儲錢

係我咩

記得食飽啲

我邊度係 毒撚一個

我食緊餃子

買咗加大汽水🥤

歡迎你加入真毒小家庭

我都想食餃子

好榮幸

你出去賣藝跑圈圈

係你呀

醒啦 大個女啦

夠飽？

下

仲有葡撻 同埋飯仔

Kfc

好肚餓

頂你

今日唔想畫畫添
想偷懶

求唔好笑鳩

咁聽日先畫

痴漢發現！

冇汽嘅汽水仲係咪汽水

想吃兔兔

汽水走汽

我想食土匪奚隹

咁快啲食

木笑

怎麼可以吃兔兔

小姐,你要大土定細土？

Okay 投胎

姐姐

啊我好似聽過！！

好想拜金絲入返嚟呀

我要你

點解你都會知

兔兔那麼可愛！

當然要吃

好識食

細土ok
小姐,仲又茅奇他嘢要叫？

而家食緊

佢自己講佢似

紫色最正

笑4

我要食你畫嗰啲

要叫你做darling

做咩

呢個真
每次都買紫色再搭多枝黃色或者橙色

動物台有個人成日po兔仔

雖然唔知你係咪認真定客套，不過真係令我有咗動力，多謝你~

木

你笑點太低

唔計糖份就是

巧害羞

加油呀

我去畫畫啦I draw for you

等你

汽水

屌你老木我係話比人屈我似

笑乜

咁又唔好

甜水✔️

想飲

我都唔想

見到個名我已經唔會買

Ok 你係比人屈你似老鼠

雖然我係柒 但都唔撚係似隻倉鼠

789真係cute cute

頭痕

倉鼠飲甜水會唔會糖尿？
我驚你有糖尿

幫你r

嬲咗

難聽啲就係on9

又唔係小妹講 你同同你講個個講